有冇傻尻用緊samsung a60

有冇人試過
岩岩明明仲有around 30%電 然後黑撚咗畫面 點㩒都冇反應 之後一個鍾後又可以on返

2千幾買部指聞廢 又成日會用到超熱 電量低既垃圾

差小小錢唔買a70

A9 用家表示 都係咁

去samsung整啦，多數有得換機

太大部 手细 a60都頗辛苦

細!! sorry!!

屌佢黑撚咗mon 㩒極開關都冇反應

而家又好正常

即刻差電 會正常返
聽聞係舊電壞壞地會咁

去過hkjc差 但一樣冇反應

A8s點睇？

A20 呢

A40呢？

朋友用緊暫時冇事

我以前有部lg g5
用左年機又係咁
3，40%電影相開左閃光燈即刻黑mon熄左機
有時20%電都熄撚左，一開番得番1%電
之後拎番粒原廠新電就冇事

差返一陣先得

用左7日
冇樓主講果個問題
但耗電量的確比想像中大
不過2千頭有咁的spec唔要求得咁多

值得入手？ 強國版幾平

mon底指紋
AMOLED

用多一段時間 就知伏

漲電

前幾日 用用下detect 唔到sim 卡 好彩識去ok借針